聽講呢到擺低whatsapp gp 就有人入 （唔洗填表）

90s whatsapp gp 歡迎入黎傾下計！間中有飯局 ！